華農兄弟=政府+地產佬，竹鼠=港喱

這個可以喔

不如把它

燉了它